喊左出黎

睇返一連串運動
今日又同女朋友鬧交
再睇返烏克蘭革命用左5年先成功
我地先2個月 我就已經攰到想放棄
無力感一下子湧上黎
忍唔住流左幾滴馬尿
但喊過後更清醒 我地應該每次發夢都有目標!!!

寄望眼淚帶走無力感

可以做你男朋友
錫番

thanks but no gay